入黎講下幾歲初戀，同宜家狀況

14歲初戀
Now21歲 A2
迷茫中

14歲 到而家都再未拍過拖

巴打幾歲

A0.5,15歲，而家冇女

唔計小學on99 就14歲初戀（不過其實都係on99

宜家21 O2 其實覺得宜家呢段先係真初戀

A0

16歲
一齊左年半
之後到宜家仲係單身
宜家19

如果計拍拖既話 初戀就係而家個男朋友
O1 19歲

14 A10左右
係咪以前玩得多有報應
而家好寂寞

13歲 宜家17 仲係好朋友 但係佢有男朋友

16初戀 A1左幾年

20初戀 27分手
明白已經無可能 只係久唔久會掛住
幾時先無咁痛呢

有冇咁啱

19歲初戀，依家O2

14;A3

A1 入U 18歲初戀 到岩岩grad散

16歲 一個禮拜散左

屌你老母冇初戀

19歲初戀(得兩三個月貨仔)
同樓上一樣而家21歲覺得先係真正初戀 真正去愛一個人

14初戀 好快完
19再拍 到而家一年

18初戀

而家單身

14初戀 宜家18
A2

14初戀 宜家21

未有初戀 有冇人想溝我呀

18先初戀
A2

一樣，18 有正式第一個女友 但為拍而拍 唔係真正鍾意 反而去到 第四個先真正放上心（前面3個加埋冇三個月），到而家21 O6 行左年半 幾穩定

嘩中間經過咁多個…
利申 O2

14歲初總 a5 到依家單身4年

16歲初戀 三個月
三日前分咗手 四年
而家A3

14初戀4年
分咗1年
A1

這世界最壞罪名 叫太易動情

18初戀
O1緊

到頭來發覺並唔係好鍾意人地？

A 0

O1；16歲初戀；下個月一年

無存在過而家可以準備出家做和尚

15初戀，A3
近排睇番初戀d情信，覺得呢世都唔會搵番咁好既女仔

15歲 拍左大半年散
依家o2 發覺初戀根本唔似拍拖 依家好幸福

14歲 拍左兩個月 到今年20都未拍過拖

17歲上連登

15歲 A2

初戀，十年

14歲初戀，A380

19

食過10條囡仲會想拍拖咩
揾sp算啦

16初戀 A3

15初戀
16散
而家23
a1

一模一樣

其實我呢段都行左三年幾 好後悔無早d同佢一齊 錯失左d中學拍拖嘅美好時光

巴打

13 O3 唔計散拖既話

A5 20歲

16
19 a2 now

18初戀
一齊八年半散左
單身左兩年
應該孤獨終老

same

A0 36

我出返去先

15初戀,斷斷續續6年,人地而家連女都生埋
O3,覺得現任最好

Waa 一齊咁耐先黎散

18初戀 三年散

O2

中一就拍過拖 到e家20歲仲係單身

A幾

O1 19歲了
男友是中學師兄 我倒追佢 一齊左三年
係咪男仔凡係拍拖耐左都會hea鳩人

絲
你好強

唔係

15 A1 前男友都有新女自己仲係dry到爆

18 拍到依家

12歲初戀，O3

12歲

唔太想拍拖

A4
初戀11 小學

大個再見返佢 真係完全係自己理想對象
可能係自己咩都未識果陣就鐘意既人
但而家只可以係遠處守望佢喇

初戀既感覺模糊到好似冇發生過咁

20初戀 一齊左三年半 散左一年多d
O4

15歲初戀 O1 而加18歲